810 荃灣事件

今晚荃灣尾班車過左之後有刀手出嚟斬人，唔係手足跑得快，
可能真係冇命架..
有狗拉人抄左牌，冇人講?
上tg公海grp講叫人入荃灣幫拖仲比人話係鬼
我想知道點解我想班手足平平安安都要比人話係鬼
如果荃灣手足連自己屋企都番唔到，仲點樣說服佢地出嚟一齊抗爭?

比你地講一兩句冇問題，但洗唔洗一野就屌人係鬼呀
淨係識叫人番屋企...我好心痛班手足呀...
求下你地 香港人齊上齊落 我地坐埋同一條船架

唔夠人既話，我地點光復香港呀?

文宣工作要做足
勿令前線手足變condom呀！！
810咁多手足受傷
點解唔煲大佢？
文宣要人

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

邊度有詳細少少資料follow返

記者都唔多個
應該好難follow...
我唯一希望就係大家正視呢個問題先
好消息係手足好似終於番到屋企